「Admin入」ios更新左lihkg最新版轆post變慢

依家係主題睇topic就好順暢，唔lag,
但入到post睇野時，轆post時有明顯lag既情況，以前無呢個問題，請問有無得改善？關唔關load廣告事？

利申：Iphone6 ios 9.2.1

好